同唔同意 去蒲個班唔配擁有愛情

好多都極度幼稚

亦因爲多選擇

要磨合？ 換過第二個仲簡單！

亦因爲大多異性 另一半無安全感

去蒲開嘅個班應該塞個集中營比佢地

唔好周圍害人

好同意

吾同意

只要找個對蒲的價值觀差唔多嘅人，都冇乜所謂嘅。

唔通連登仔就配

去蒲既 通常都係懶係有情傷故事的mk
但其實根本就係濫交

其實你地都係驚有日啲人食埋你地女神剩姐吓話
有無諗過就算班友唔蒲唔得於對你地有咩幫助